一人一個足球夢幻十一人陣

唔限年齡
擺低個人最鐘意既足球十一人

GK: 雲達沙
RB: Kyle Walker
CB: VVD+Hummels
LB: R.Carlos
RM: 碧咸
CM: 影帝巴斯基斯
CM: 史高斯
LM: 羅賓奴
CAM: Kaka
ST: David Villa